大家最常比咩滑倒跌底？

我覺得濕左水既報紙係地下最麻煩，成日要就住慢慢行怕仆街，但普遍黎講香港都好乾淨，乾淨到有一種潔癖
有無巴打都成日行街趕果時比野滑到仆街？ 可唔可以告亂掉垃圾果條友架？咁無公德心既？

精液

俾政府跣

油

留睇名速龍仆街.gif

多謝各位集思廣益既分享

灣仔區點解咁多免費報派同被棄置。。。一落雨/濕水d人亂掉就會跣親人架麻 。。